正名: 南蒙古，唔係內蒙古

人地係蒙古南面，所以叫南蒙古
內蒙古係中國改既名
意思即係在中國內的蒙古

係吐蕃，唔係西藏
tibet點都唔會譯做西藏
西藏係因為在中國既西邊
係中國既本位主義

agger

好！！！

東突厥斯坦 回紇 回鶻

唔係南蒙/內蒙獨立
係蒙古統一

仲有，係突厥，唔係新疆
新疆既意思係新既疆土
因為係中國打返黎，所以叫新疆

人哋自己都係用西藏2隻字 人哋個名中共成立之前已經有。

南蒙古是成吉思汗子孫的土地
蒙古統一不是蒙獨，而是維護大蒙古主權一致性

南蒙

真係唔知, 長知識

講吐蕃我淨係諗到鳩摩智

其實係用大漠做分隔
以北叫漠北蒙古 以南叫漠南蒙古